Take咗RISK777 Carrie Risk Modelling 呢題點部署？

有條quiz問試下用以下假設...

每日入境暴險（暴露風險）人數：5000
穩陽性率（穩性患者）：0.5%
病毒傳染率 （每日每名病人傳播比例）：1:2

一日後：
5000*0.5% = 25
25/1 * 2 = 50

兩日後：
50 + 50 * 2 = 150

三日後：
50 + 150 * 2 = 350

...

Q1. 試問一星期後該城市有幾多人返office返工? （5分）

*隱性